祖高域搞咩 又傷害13億人既玻璃心？？

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

祖高域喺支那嗰名就快變做某塞爾維亞網球手

明明自己都知空氣差 硬係唔肯面對現實

解決提出問題既人

加速主義